試當真上MenClub咁大件事冇人講？

豪哥

腎仔

940920

好正

??? 二月廿九續集?

許賢成個狼人咁

型

今次最型係佢

Locker:

係 敬請期待

美肌開到好盡下

謝安琪都係認真毛

????

有冇我份㗎？

P圖個a p p

條片不公開,你條link點攞到

屌你老味 佢地3個執正咗之後型撚到

連登仔：我睇唔到

終於甩到條二世祖身

腎仔世一

佢老公留過言 估唔到佢都有

幾時嘅事

腎仔超cute

條片私家link 無人講嘅

阿修做訪問就自動波諗到Channel需要錢
又係度認真講9野

樓主係咪小編，點拎到條片的

係 豪想既話做laser代言應該r到好多生意

應該有 除非冇

menclub個網有架

變返貼地L

腎b 勁可愛

腎今次真係尾機

解咗約即刻講返嘢

hi豪哥

hello 豪哥

之前已經喺腎仔ig留過言啦

腎第一張幾型 第二張變返平時

之前比條痴線佬管住
連同老公既相都唔別得

張張相都要黑色

周圍都有Locker，但呢次個封面冇

又影得幾好

修哥幾型

MenClub個網自己都係link番youtube 有幾難

可以test 連登個傳播力

諗起台灣個鍾佳播都去做model拍左條廣告片

冇locker 係咪正常

腎B好Q

其實腎仔靚仔過修

屌無locker份
好撚sad

死熱狗

locker本身唔正常 弱智仔嚟

locker周圍都係啦

修哥個人照呢

豪哥

做咩搬我套劇出嚟

今日真係大件事 腎仔型撚過牙修

塊爛面滑晒

腎仔 豪哥 打扮下都幾型

豪哥應該係嗰啲戴咗口罩好靚仔嘅人

腎仔終於換左條tie

拉

Locker 條on9仔畀人一鑊撬起咗

收皮啦

如獲至寶

個訪問幾正
影到佢地型左咁多

靚仔咁多嘅

Locker on9仔冇都算 試當真當豪媽係condom?

豪媽留低
限聚令呀
兩個兩個走

豪哥第二張個pose做乜勁

snoopy tie 呢

油殼手撈唔掂先認命唔介意做YOUTUBER

真 許腎執一執變左最靚仔果個

腎仔係偶像派

最靚仔既locker竟然冇...

痴撚線 腎仔係條片入面靚仔左咁多都無人講？？？

可能佢哋兩公婆去拍嘢

locker周街都係
試當真唔係

Who?

話謝安琪係藍果班人去哂邊

試當真（英語：Trial & Error），香港YouTube頻道。2020年10月18日開始營運，成員包括游學修、許賢、蘇致豪、林家熙（Locker）以及陳苡臻（Jessica）等人，沿用舊有網絡創作團體「學舌鳥 Mocking Jer」、「CapTV」、「金剛crew」之大部分創作班底。該頻道定期製作網上短片，題材一般涉及生活觀察、演繹網上討論區內容、解說電影，乃至戲仿或惡搞電影片段、音樂錄影帶等，包括電影《天能》[1]、《英雄本色》[2]，以及Dear Jane歌曲《哪裡只得我共你》及《銀河修理員》之MV[3][4]。截至2021年1月13日，頻道有逾147,000人訂閱。

Youtube channel:

許腎成個on9仔咁

修哥點都型 男人味 有擔當正啲

？？？修哥哥無個人圖？？？
腎b好型

原來漏咗

佢哋著西裝真係好撚衣冠禽獸feel 好正

第四頁都冇潮文
連登已死

屌你老母

件背心做乜鳩

點解冇locker

其實佢地之間係咪有小小心病，氣氛好似怪怪地咁，又唔似假膠

有乜問題？

睇到遊對佢地要求好高

睇得出只有腎仔係真心鍾意創作

你唔知連登輿論係熱狗=藍絲？

其實真係好撚煩
濕鳩豪係真係好撚樣衰
唔好覺得自己好有計啦
仲發明星夢

哦 明白了

開始分唔到係做戲定係真

媽 好酸呀

邊撚個

樓上幾位都有point
另，有幾個closeup影到修張櫻桃小嘴

點解可以由咁on9影到咁型

可能想佢哋三個各自拍一條片睇下邊個人氣高啲？

條女好似幾好波

西裝真係無撚得輸

樓主係豪哥

又唔叫

豪哥打下laser Cool埋牙應該好正

今日好似係街到見到賢仔
隔離有女
同訪問裡面牛仔外套造型一樣
一樣嘅鬚
冇認真望…因為戴住口罩

藍營大圍爐
拉

WFC
豪腎一早同伍公子拍咗一系列笑柒黃豬嘅片
要上綱上線一早大把位入（唔代表佢地係熱狗）
係兒登先咁撚戇鳩姐

支持牙，愈多人睇愈好

唔開美肌唔通成面暗瘡 毛孔上封面比人睇咩

係喇係喇熱狗好撚威呀

驗眼

試當真

因為周圍都係

海鹽認真起上嚟 原來可以咁撚型

腎仔型撚到仆街

手足黎，牙Kay叔仔冇錢開飯先迫住做狗搞市民兇記者

唔好割啦

扮弱智仔

屌你老母谷鳩氣

影得好撚正

你想講 美顏

賢仔上呢個channel都執到好正

超型

有冇聽過化妝？

我覺得游學修本身就會搞到啲氣氛尷尷尬尬

Menclub成鳩日訪問CCTVB人㗎喎

修哥話扮華仔個時就係尷尷尬尬咁

腎仔個look有少少似山田孝之

豪哥你好

每一次睇到menclub就諗起呢條片

似係佢地本身風格
不過遊學修要求高應該係真既
但我覺得又未至於會有不和
佢地三個個性格似係會互補個隻
同埋一開始攪依檔野應該有共識要比幾多effort

許腎個神情其實幾似劉以達

冇locker